交通爆哂，你叫北區人點出去集會？

不如係北區搞返個？

小巴巴士去屯門啦